SMARTONE就完約 各方sales哥哥請入

細佬smartone就完約
各位sales哥哥有冇iphone 7 上台轉台優惠可以介紹番？

請留email／tg／電話

有冇iphone 7 上台優惠？